陶大宇解釋掩面+呀一聲超凡演技

呀mi呀

掩面真係好好笑

遮匙呀

張大勇時期真係又型又瀟灑，而家又老又腫

縱橫四海好睇到
仲有譚耀文

首主題曲正到
為我名字 為我名譽